[
    {
        "id": 1183,
        "question": "Yargı önünde kişiyi savunan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat"
    },
    {
        "id": 1770,
        "question": "DEVLET ADINA DAVALAR AÇAN KAMU GÖREVLİLERİNİN EN ÜST DÜZEYDE OLANI",
        "letter": "B",
        "answer": "Başsavcı"
    },
    {
        "id": 1309,
        "question": "Canlı, neşeli ve sokulgan",
        "letter": "C",
        "answer": "Civelek"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 1829,
        "question": "\"DOĞRU\", \"BİÇİMLİ\", \"MUNTAZAM\" ANLAMINA GELEN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "D",
        "answer": "Düzgün, Düzenli"
    },
    {
        "id": 212,
        "question": "Bütünleşmiş, dahili",
        "letter": "E",
        "answer": "entegre"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 94,
        "question": "Günlük çıkarılan haber kaynağı, yazılı yayın",
        "letter": "G",
        "answer": "gazete"
    },
    {
        "id": 806,
        "question": "Monarşik aile",
        "letter": "H",
        "answer": "Hanedan, Hanedanlık"
    },
    {
        "id": 265,
        "question": "Eksik bir şeyi tamamlama, daha iyi duruma getirme, bütünleme",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikmal, ikmâl"
    },
    {
        "id": 927,
        "question": "Elektrik Akımı İletiminde Kullanılan Ve Yalıtkan Bir Madde İle Sarılı Bulunan Metal Tel",
        "letter": "K",
        "answer": "Kablo"
    },
    {
        "id": 1526,
        "question": "Su samurundan elde edilen post",
        "letter": "L",
        "answer": "Lutr"
    },
    {
        "id": 1193,
        "question": "Genellikle çocukların kullandığı üflemeli ve klavyeli çalgı",
        "letter": "M",
        "answer": "Melodika"
    },
    {
        "id": 1758,
        "question": "Bir olayın doğurduğu başka bir olay veya durum",
        "letter": "N",
        "answer": "Netice"
    },
    {
        "id": 1516,
        "question": "Elle yapılan kalın, seyrek dikiş",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyulga"
    },
    {
        "id": 903,
        "question": "Fethiye yakınlarında, önemli bir turizm merkezi olan doğa harikası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölüdeniz, oludeniz"
    },
    {
        "id": 1825,
        "question": "Yüzme yeteneği çok zayıf olan ve akıntılarla taşınan küçük organizmalar",
        "letter": "P",
        "answer": "Plankton"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 1876,
        "question": "İKİ VEYA DAHA ÇOK ŞEY ARASINDA KONUM, BİÇİM VE BELİRLİ BİR EKSENE GÖRE ÖLÇÜ UYGUNLUĞU",
        "letter": "S",
        "answer": "Simetri"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 835,
        "question": "Sabaha doğru çıkan hafif rüzgar",
        "letter": "T",
        "answer": "Tanyeli, tan, tan rüzgarı"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 849,
        "question": "Bilim yada sanat alanında üstün bilgisi ve yeteneği olan kimse",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstad, üstat"
    },
    {
        "id": 478,
        "question": "Ağır yük kaldırmaya ve bir yere taşımaya yarayan araç",
        "letter": "V",
        "answer": "vinç"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 503,
        "question": "Acımasız ve haksız davranan, zulmeden",
        "letter": "Z",
        "answer": "zalim, zorba"
    }
]